Alpha Go同我玩Connect Four都贏我唔到

就算AlphaGo玩過三關贏得了連登仔，玩Connect Four也贏不了我

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️🔴⬜️⬜️⬜️

真心你柒小陣得唔得

⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️

⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️

⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️

⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️

⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️
⬜️

⬜️
⬜️
⬜️
🔴
⬜️
⬜️
⬜️